仆街，瞓喺床睇睇下手機，無喇喇隔離有勁大隻甲甴爬緊牆

嚇死小妹
依家唔敢瞓
驚再爬過嚟

我寵物黎

快攞走

希望四腳蛇bb食咗佢

不過會唔會爆漿爆到周圍都係